【反思】其實口罩係咪真係咁有用?

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

有咩咁值得反思
自己上網查咪知

你咪唔好戴囉

睇下美國

無用全球醫院就唔洗用口罩啦

連登仔：咁你即刻去慈雲山公廁有屎嘅廁所板舔十秒囉

同呢班低學歷廢閪真係冇咩值得討論

點解成日有呢D ON9言論
同「食唔食煙都有機會肺癌」一樣
唔戴咪爆到美國咁囉

你覆緊連登post,所以你都係低學歷廢閪
啱聽嘛

口罩唔係防到100%

又一隻

戴布口罩係咪有同等效果 反正都係防口水噴出 又唔洗咁唔環保
全世界都戴口罩一日就幾十億個

家下都2020年10月。。。。
仲有人問呢條問題？#:o
一係藍屍 一係弱智
樓主 你慢慢反思啦

中果啲擺明有除過口罩啦
睇下佢地去過咩場所就知

一個兩個戴口罩冇用
全民戴口罩好有用

戴dom都一樣有bb/ 性病
咁你戴唔戴?

依家好多人有帶condom都中
其實帶condom係咪可以防到性病?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

自己問侵啦

先唔講班垃圾廢老一戴一露，一個罩重覆戴一個月
其實好多人成日有事無事都掂下個口罩，唔知係忽然姿整定覺得好撚型，硬係要掂下個罩先安心跟住又唔順手消毒隻手又周圍摸
仲有好多傻鳩除完罩摺摺摺再放入褲袋搞到d毒成手都係，成個褲袋又係個褲袋仲要係裝常用品，銀包電話之類
衛生意識咁撚差，有用都變冇用啦

你食野又除 對面又吹水又咳
你食煙又除 吹水又食

港大研究確認Anthony Fauci正確

Nonpharmaceutical Measures for Pandemic Influenza in Nonhealthcare Settings—Personal Protective and Environmental Measures

Disposable medical masks (also known as surgical masks) are loose-fitting devices that were designed to be worn by medical personnel to protect accidental contamination of patient wounds, and to protect the wearer against splashes or sprays of bodily fluids (36). There is limited evidence for their effectiveness in preventing influenza virus transmission either when worn by the infected person for source control or when worn by uninfected persons to reduce exposure. Our systematic review found no significant effect of face masks on transmission of laboratory-confirmed influenza.

Fauci講得啱，facemask只係比false security

Infectious disease expert Dr. Anthony Fauci tells 60 Minutes: "There's no reason to be walking around with a mask."

個個戴咗mask，以為自己百毒不侵
唔想咁多人出街中病毒，應該行禁蒙面法，唔比帶mask，出親街等同簽生死狀寫定遺囑，街上自然會更少人

你咪又係連登仔
成日打稻草人

你睇下外國個感染數據先來話無用啦
香港人口密度咁撚高，無封關無封城
都可以壓到咁撚低感染率

啱啊，我同你都係啊
又多隻